我個兄弟想屌女神 點幫到佢？

資助

幫幫下就變咗係你

不要暗戀

每人夾50夠晒數

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了

你的朋友就是你

你扮乜撚野
係你想屌

幫佢探下路先

你地籌下旗啦
有個價既

幫佢俾三萬蚊

叫你(的朋友)今晚早啲訓

屌女都要人幫，你兄弟想疴屎洗唔洗你幫

幫佢開路先 等佢易入啲

會唔會最後你就係佢個女神俾佢屌

幫佢除褲

同佢講屌神女容易啲，都係差唔多啫